共黨既手法似曾相識

睇下當年新疆，一樣係車站出事，下一步就係刀手。
Anw，大家要識得自保